%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{experiência}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Administrador de sistemas \& Desenvolvedor} % Job title
    {Partner IT} % Organization
    {São Paulo, SP} % Location
    {Abril. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Suportar e aprimorar os ambientes dos clientes na AWS}
        \item {Automação de servidores com Ansible, Monitoração com New Relic}
        \item {Desenvolvimento e Bug Fix de serviços em Java e Python}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Desenvolvimento/Infraestrutura Sênior} % Job title
    {Light Cloud Serviços de Internet} % Organization
    {São Paulo, SP} % Location
    {Setembro. 2015 - Abril. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvimento e implantação de arquiteturas Linux.}
        \item {Desenvolvimento de plataforma dinâmica com Docker.}
        \item {Desenvolvimento de ferramentas de administrador em Python.}
        \item {Desenvolvimento de plataforma de emails com tecnologias open source.}
        \item {Implantação de cluster’s de NFS com Pacemaker e Drbd.}
        \item {Administração de servidores e cluster’s de Mysql/MariaDB.}
        \item {Performance tunning em aplicativos php, rails e nodejs.}
        \item {Desenvolvimento de web services em python.}
        \item {Administração de servidores BIND e split’s de DNS com o Active Directory.}
        \item {Caching de aplicações com Nginx e Varnish e memcached.}
        \item {Caching e KV store com Redis.}
        \item {Administração de hosts VMware via Vcenter.}
        \item {Desenvolvimento de ferramentas de load testing com python.}
        \item {Administração de redes WAN e LAN.}
        \item {Desenvolvimento de estrutura de SSH compartilhada e isolada.}
        \item {Desenvolvimento de Painel de administração.}
        \item {Filas de mensagens do rabbitMQ e RQ.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de Infraestrutura / DevOps} % Job title
    {Fundação Casper Libero (TVGazeta)} % Organization
    {São Paulo, SP} % Location
    {Fevereiro. 2015 - Setembro. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item  {Desenvolvimento e implantação de arquiteturas Linux.}
        \item  {Implantação de cluster’s de NFS com Pacemaker e Drbd.}
        \item  {Administração de servidores e cluster’s de Mysql/MariaDB.}
        \item  {Performance tunning em aplicativos php, rails e nodejs.}
        \item  {Desenvolvimento de web services em python.}
        \item  {Administração de servidores BIND e split’s de DNS com o Active Directory.}
        \item  {Monitoração com Icinga e New Relic.}
        \item  {Caching de aplicações com Nginx e Varnish e memcached.}
        \item  {Caching e KV store com Redis.}
        \item  {Administração de hosts VMware via Vcenter.}
        \item  {Desenvolvimento de ferramentas de load testing com python. }
        \item  {Administração de redes WAN e LAN.}
        \item  {Automação de servidores com Puppet.}
        \item  {Entrega continua (CI) de aplicativos com Jenkins.}
        \item  {Desenvolvimento de scripts PHP/Python/Shell.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de sistemas / DevOps} % Job title
    {Credibilit Tecnologia} % Organization
    {São Paulo, SP} % Location
    {Julho. 2014 - Janeiro. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {￼Desenvolvimento e implantação de arquiteturas AWS.}
        \item {Planejamento e migração de infra estruturas para AWS.}
        \item {Administração de servidores linux (Apache, Nginx, Varnish).}
        \item {Desenvolvimento de webservices em Python.}
        \item {Desenvolvimento de ferramentas para operação e deploy de código.}
        \item {Monitoração de ambientes e integração de serviços com a NewRelic (APM, insights, Browser, Servers).}
        \item {Gerenciamento e envio de logs para o Loggly.}
        \item {Criação e administração de clusters mongoDB.}
        \item {Criação e administração de aplicações com Docker.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de sistemas / Desenvolvedor} % Job title
    {Polimetri Industria Metalurgica} % Organization
    {Mauá, SP} % Location
    {Fevereiro. 2014 - Julho. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
          \item {Desenvolvimento e manutenção de aplicações Delphi (Sistemas legados).}
          \item {Reescrita de ferramenta ERP de delphi para python.}
          \item {Desenvolvimento em python com Flask e pywin32.}
          \item {Integração de serviços com active directory.}
          \item {Migração de servidores Windows para Linux.}
          \item {Administração de banco de dados (Informix, Postgresql, Mysql e sql server)}
          \item {Introdução de caching em aplicações legadas (Redis e Memcached)}
          \item {Desenvolvimento para Windows CE (Delphi XE6) Criação de infraestrutura de VPN.}
          \item {Migração e instalação de servidores de email.}
          \item {Virtualização de infraestrutura com Vmware e VirtualBox.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Administrador de Sistemas \& DevOps} % Job title
    {UolHost} % Organization
    {São Paulo, SP} % Location
    {Agosto. 2012 - Fevereiro. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
          \item {Desenvolvimento da nova plataforma de hospedagem UOLHOST.}
          \item {Automação com puppet e cfengine.}
          \item {Desenvolvimento Agil com SCRUM.}
          \item {Manutenção e desenvolvimento para plataformas legadas.}
          \item {Migração de plataformas legadas.}
          \item {Desenvolvimento em Perl, Python, C, Lua, Shell script e GO.}
          \item {Desenvolvimento de Apis/Webservices em Python e GO.}
          \item {Administração de bancos NOSQL e serviços web como REDIS e Memcache.}
          \item {Criação de serviços de automatização de containers Linux com LXC.}
          \item {￼Isolamento de recursos por aplicação e usuários (cgroups).}
          \item {Manipulação e geração de estatísticas de grandes quantidades de dados.}
          \item {File Server em Solaris com NFS, ZFS e Samba.}
          \item {Integração de serviços ao Active Directory.}
          \item {Administração de Ambiente Cpanel compartilhado.}
          \item {Caching com nginx e memcached.}
          \item {Administração avançada de nginx com lua, criação de módulos (C).}
          \item {Administração avançada de apache e criação de módulos (C).}
          \item {Kernel e Driver level debugging.}
          \item {Colaboração com comunidades opensource.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Analista de Sistemas \& Desenvolvedor} % Job title
  {IMP TeleInformatica} % Organization
  {São Caetano, SP} % Location
  {Setembro. 2011 - Maio - 2012} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Implantação, configuração e parametrização do Totvs Protheus.}
        \item {Desenvolvimento de ferramentas em ambiente corporativo nas linguagens C\# e Python. }
        \item {Suporte a usuários do sistema Totvs Protheus. }
        \item {Instalação e manutenção de servidores Linux.}
    \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Tecnico de infra estrutura} % Job title
{Totvs SA} % Organization
{São Paulo, SP} % Location
{Agosto. 2010 - Agosto. 2011} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Suporte aos clientes que utilizam seu ERP no datacenter.}
      \item {Implantação e configuração dos aplicativos, Microsiga Protheus, Logix, Serie 1 First.}
      \item {Manutenção nos servidores do datacenter, cabeamento redes e monitoramento de atividades.}
      \item {Desenvolvimento de ferramentas de monitoramento de serviços.}
      \item {Manutenção e implantação dos serviços de bancos de dados (Mssql e DB2).}
      \item {Desenvolvimento de ferramentas de configuração automatizada do sistema.}
      \item {Manutenção de servidores Linux.}
      \item {Implantação, manutenção e monitoramento do serviço de transmissão de notas fiscais eletrônicas, TSS.}
      \item {Migração de banco de dados.}
      \item {Testes e identificação de erros.}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
